突發！遲哥 iPhone 入水了！

好掛住達哥
希望你快啲開返台 好多兄弟等緊你架

下次個腦入水先好開post

咪痴線